湯家驊：林鄭無對成立「獨立調查委員會」關上門

【Now新聞台】行政會議成員湯家驊表示，行政長官林鄭月娥昨日對話會上沒有對成立獨立調查委員會關上大門，又希望監警會可以盡快向市民公開初步報告，以增加市民的信任。

湯家驊：「行政長官不是說絕對不可能，但她認為現時有監警會在調查，調查完後再用其他方法去處理社會紛爭和對立。我自己看法是希望成立和解委員會，社會不是聚焦於追究責任、譴責或報復，而是向前看如何解決眾多問題。其中一個是對警方的信任情況，對警隊的質疑，這是監警會可以處理。我亦期望監警會盡快有初步結果告訴市民，他們不是閉門造車，不是不工作，而是很用心中肯地處理市民質疑和不信任。」

byebye啦condom仔
不過我都唔會收貨

五大訴求，缺一不可！

到我地廣邀藍絲進行民間對話會啦

11哥

風繼續吹

呢條撚樣，真係終極屎忽鬼。

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：